中國官方迫害,身處澳洲無助的香港留學生

[請幫忙SHARE求救!!!!]幫助正逐步受中國官方迫害, 身處澳洲無助的香港留學生

以下一違平常，會用廣東話講先表達到個種火

今日訪問完身處澳洲, 昨日被上百名中國學生圍堵既香港學生，仲諗緊點樣歸納訪問重點寫番一篇文字版時，收到一個學生嘅「求助」。
係！係求助！對一個只係訪問過佢地一次既我求助，見唔見到個種無助感？
發生咩事？就係呢張圖，原來領事館已經將佢地「張貼連儂牆」呢個民主表達聲音既行為定性「反華活動」！
最陰謀係行文入邊，已經將張貼連儂牆，拍影片時講野呢班學生定義為「反華活動」「煽動香港及中國大陸學生對立」既人員，即係已經將佢地由「香港學生」呢個身份分割左出去！
記住！領事館係代表國家立場！即係國家已經將呢幾個手無寸鐵無組織既學生標籤為反華份子！！！
係咪痴線架？
先唔好講佢地有先得到校方同意，符合澳洲香港法律，甚至係符合中國憲法第二章第三十五條「中華人民共和國公民有言論、出版、集會、結社、游行、示威的自由。」以及第四十一條「中華人民共和國公民對於任何國家機關和國家工作人員﹐有提出批評和建議的權利」！
當然中國憲法一定有「底線」底線係「不危害國家安全及主權統一」，但呢個界線係點，係冇寫明，所以係由司法判斷。
咁而家係咪即係由領事館聲明定左一個「新案例」？
即係由今日開始，只要係「張貼連儂牆」「張貼個人訴求」「提出對政府政策不滿意見」就係代表「危害國家安全」？

希望大家SHARE出去，俾人睇下一個泱泱大國係點樣逼害幾個貼MEMO紙嘅學生!!

LINK:

推

push

寫張紙仔就係反華
中共真係廢過元朝好多

死仆街支那種

真係好大鑊, 推.

cls

已經有post

[請幫忙SHARE求救!!!!]幫助正逐步受中國官方迫害, 身處澳洲無助的香港留學生

真心想問 人在外國反華又如何

屌，澳洲撚無人幫手？
趕班支那生返祖國啦

香港發生咁多事，點解無大陸人係內地集會支持逃犯修訂條例同支持香港警察，反而遠在澳洲就咁愛國。中國人好奇怪，離開中國愈遠就愈愛國。口裏說不，身體卻.........

立即申請政治庇護

反華又如何？佢耐你咩何？

下 屌你老母
一早知袋鼠國垃圾但估唔到咁撚垃圾

中共真係一個自卑既政權 容不下一點反對既聲音

舉報埋對家
攬炒

堂堂大國連幾張memo紙都驚
玻璃心不特止，連個國家都係玻璃造
幾張memo紙都可以整碎

支那狗逼害香港人！

唔好再講符合中國憲法
中國撚有法律咩

出得國9成係共青團

搞大佢 外交風波

希望花少少時間睇下依個post

唔好再失焦，真失焦就會散就會輸

好似唔關澳洲事
係支國又玻璃心

all spy

奇撚怪
即係用呢種方法去限制埋海外留學生自由？
跨境執法？

搞大去connect嚟香港

有冇通知當地媒體？甚至time bbc
中共要柒唔通唔成全佢？

佢有能力叫澳洲做啲乜？篇文好似無提過？

咁香港班nds周圍拆牆打人係咪同罪？

屌你老母共產黨

已經有post 二百五十幾個正皮，幫手集中推呢個

[請幫忙SHARE求救!!!!]幫助正逐步受中國官方迫害, 身處澳洲無助的香港留學生

memo紙反華
唔撚怪得大埔要成隊防暴去拆
認真call下D大報
煲成外交問題

喂！呢單野要幫拖播，搵人踱踱佢！

其實大陸學生係咪意識唔到
澳洲已經發覺中左伏
開始緊反中
華為都ban 鳩埋

pish

屌以為澳洲領事館
Click 入去見到殘體成件事通哂

幫拖

聯合當地澳洲人抵抗大陸人

寫張紙仔又反華 呼吸就話你港獨
你唔想要香港咪出聲囉搞咁多野逼人認獨立都有既

死支那狗

[長文]人生最重要的選擇題

連儂牆係西方好有象徵意義
打壓自由民主
有利加速民權法通過。。。
又可以為世界各地港人平反護航

建議眾籌登報
以教化分式去做。。

中共真係廢撚到呢

連儂牆係西方好有象徵意義
打壓自由民主
有利加速民權法通過。。。
又可以為世界各地港人平反護航

建議眾籌登報
以教化方式去做。。。
宣揚港人高質和平。。。
就算日後尋求庇護，外國人反感情緒降低。。

要推

玻璃大國
個自尊心仲薄過memo紙

推推推推

PUSH

share

連儂場就黎引發世界大戰

P牌大直路推爆！

外國大把咁嘅人

支那對澳洲說三道四，干涉別國內政

班生番都成日反日，唔見日本人嘈佢

以後特區護照嘛仆街

仲信中國會跟法律行事
搵當地律師，學生組織，報警幫手
搵當日d片or學生做証，做文宣
起埋班支那狗底，睇下有冇野係危害澳洲國家安全
順便爭取幫佢地取消學生簽證

要攪大佢，要澳洲人明白，如果越黎越多中國人响澳洲，佢地就會將中國果套放落澳洲，到時澳洲就變左第二個中國咁，本身既澳洲人就越黎越冇地位，變左二等公民，香港已經係個實例。

Share比啲係Brisbane既朋友
叫佢地join星期日集會

屌你老母冚家剷痴撚線

蝗國人垃圾到幾張memo紙都容不下

仆街

符合蝈情

推，海外義士一個都不能少！

真係笑撚咗 中國留學生有時仲仆街過係中國住既人

澳洲政府唔撚做野?

on9

唔需要理咩反唔反華，
唔需要遵從中共指令，
你地又唔係中國境內。
最重要搵校方出面處理，
真係唔得警察、律師。

澳洲佬去曬邊

Pish

因為冇真正感受、體驗過共產黨既恐怖，覺得係國家強大左有錢左佢地先出到黎。
識幾個之前係外國(加拿大、英國)讀書既中國網友，係外國個陣就話大家都同袍，點解唔鍾意中國乜乜乜，到佢讀完書返中國做野發現網又上唔到，機又打唔到個下就無奈到仆街。

Push

我在fb用粗口屌7班中國人係uq搞野，之後有以下回覆

如果你所謂的民主和言論自由是你這種毫無來由的謾駡和侮辱的話，那我想說你真的應該好好去學習一下什麼是言論自由。 視頻中中國大陸學生也有言論自由的權利，他們在捍衛自己的觀點和意識形態，這難道不是言論自由？ 自由面前人人平等，為什麼要雙重標準。 最後，高喊口號「解放香港」是歷史的倒退，香港是中國得行政特區。 要說解放，也是在97年的時候中國把香港從英國的海外殖民統治中解放出來的。 建議你先學習一下歷史，歡迎爭辯。 但我拒絕謾駡！

大家點睇？真係吊佢都浪費口水

五大訴求!
光復香港 時代革命!

支那閪

屌那星痴撚線

真係隨時坐洗頭艇

地球上點解有支那呢種咁蠻不講理、野蠻霸道嘅垃圾民族

有種一齊返家鄉共享祖國榮耀

報FBI 睇依個

起底組－幫助正逐步受中國官方迫害, 身處澳洲無助的香港留學生

咪係，人哋國家有言論自由、表達自由權利，關你撚事呀
你憑乜嘢唔比人貼

申請政治庇護

推推推

中國快撚啲滅國啦屌

擺曬佢哋啲名上嚟，等佢哋被參軍 被信伊斯蘭教

推 要幫班學生！

中国(人)危害世界安全
咪仲危險

人起外國仲可以加分嘅咩？

澳洲已經比中共滲透到咁？

屌..

我哋幫手推上去國際層面？

報FBI 話係共產黨分子 有前科黎唔到美國讀書
點解FBI 而唔係 澳洲國安？ 因為小蝗都想有一日黎美國 同埋FBI有counter communism measure, 容易受理

中國真係戇撚鳩

屌 有冇搞錯

澳洲文宣有冇

香港人反華?

「閣下使用VPN瀏覽顛覆國家政權資料，本人已報案並支持公安嚴正執法，請立即離開。否則，香港人考慮送你參加艱苦地區部隊。」

垃圾國家

垃圾支那

推，有冇澳洲巴絲幫到手

推，屌你老母支豬幾張memo紙都驚，人唔笑狗都吠

但佢地真係極度無助
中國領事館仲開口撐, 比人打都冇人幫香港人
可以點
當地正苦會幫手?

點解幫愛國大陸學生永遠返回中國啊!!!!!!!!!
佢地一定係被逼離鄉別井!!!!!!
有冇人可以幫到咁多愛國大陸學生啊!!!

俾人捉左番差館喎

咁仆街

弱智國家

幫推 加油

因為佢地無 所以要人地都無 一係就要佢有人地無先得
先可以顯得佢地係特別高尚
我一路睇live 共青團講明要人地散先佢先散 面子問題喎
我吊啦which law can be able to cover you face ar diu
去澳洲都蝦蝦霸霸

雙標狗

自己冇自由就唔俾人有自由

入黎幫幫手推

[更新][人手置頂] [重要POST傳送門] 光復連登

屌垃撚圾 人地澳洲democracy 係教育既principle 之一 你班生蕃一係跟人地規矩 一係死返上去

其實澳洲好似之前都出左policy 抵支，唔記得清楚係限制買樓定點，照理澳洲有一定既排支勢力，可唔可搵到幫手？

有無咩方法可以搞到班支那學生俾澳洲驅逐出境

咁就要貼多d啦

唔好再亂叫人申請庇護
政治庇護要自己提交大量證據，例如被勾線，被告不合理罪名，被國安跟，被人打等等證明到你因政治立場被迫害先有少少機會，仲要係機會好細
去台灣果班人就係冇做好準備，而家基本上仆得街
澳洲同中國關係唔算太差，亦有大量貿易，應該唔會就呢單野幫香港人 唔好再亂叫人申請

係咁愛國愛黨就唔好出國留學喇
Memo紙都容不下

佢地中意接收經中央籂選既資訊同知識係佢地既事
佢地中意人地花少少錢就可以套取晒所有個人資訊係佢地既事
何謂自由？有權利必有義務
剩係行使言論自由既權利，但係唔履行保障他人言論自由既義務
呢啲根本唔係自由，係單方面既打壓
不過同佢地講都廢，呢班友都畀大陸洗晒腦

申請政治庇護得唔得

真
樓主睇唔睇到

搞大佢
等全世界睇下你地班大陸人有幾樣衰
睇下全世界支持香港人多定反對多

推下

澳洲緊係行澳洲法律
仲駛睇支那法律?
更何況唔係支那人

中國以移民， 留學既方式侵蝕外國了！

支那沒有一個是無辜

根本澳洲就一定要排華

壓逼愈來愈大了，要想辦法，我地要贏啊屌

直接分裂

要利用澳洲傳媒比全澳洲人睇到

加油

澳洲人近年都比其他西方國家早覺醒，班學生可以試下搵校方甚至政府幫忙

利用呢d事件比外國人睇到比中國殖民落去會點

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

幾時先可以將班生番運返哂去一個地方集中哂佢地自己再係入面淨係上到微博打飛機 點解世界上可以有啲咁既人

根本就係
一定要比澳洲人知發生咩事
自己去自由地方打壓人地自由

姐係叫澳洲政治庇護香港學生啦

應該可以叫D學生申請政治庇護?

推
共狗開始急

d共諜出哂黎吠

講歷史？ 中華民國1912年成立 你支共政府1949年成立
你老母非法政權仲咁多嗲
要回歸都唔撚係回歸畀你支共 係回歸去台灣啦 知唔知南京條約正本喺邊啊

班支那閪反叫人學習歷史真係戇撚鳩

屌你老母
以後咪撚比我見到啲仆街貼撐警同咩譴責暴徒嗰啲野啊，煽動中國學生及香港學生對立啊

仲講乜撚野愛國啊，咁撚愛國要走到去澳洲讀書？

報試澳州報紙最有效

澳洲反華好勁，怕乜。

絕對有理由相信佢哋會受到政治迫害
可唔可以申請政治庇護?

可以向澳洲政府尋求政治庇護,一於搞大佢.

中國人個d 唔係表達意見同人討論
佢地永遠係遮住人地嘅意見 eg撕紙/瘋狂貼紙
佢哋根本借言論自由之名 行滅聲之實

依下仆街喇，有冇搞撚錯呀。

同佢地講
唔使教我地咩叫自由
因為你地國家從未擁有過呢樣野

UQ人表示驚咗返學

有冇人有人中國人grp? 我需要你地幫我散播一個消息

遠水不能救近火 只能夠幫你地推下post

喺澳洲要講中國法律？咁點解我喺香港唔可以跟非洲法律娶幾個老婆呀

澳洲依家立左吾少法律保護國家既安全，因為澳洲比中國滲透得太勁。
睇新聞，當時有一位澳洲教授想出一本書講中國政府點用企業經營滲透澳洲，而教授搵出版社時就出事，一間本地澳洲出版社講因怕中國政府而拒絕幫教授出書。
所以希望澳洲政府可以調查一下，當年偷渡、政庇、移民既人係咪中共既間諜，新中既人如係政庇同偷渡基本可以送返去，移民就睇情況。

篇文唔見有寫
邊度講架

光復香港，時代革命。

反中定反華呀.

打正旗號係反共活動，指出班大陸西利用自由反自由

淡定有錢剩，搞大件事佢先保護到佢地

邊個講架

求source

up

佢係用廁板去定BNO先

香港人冇得再退

wtf
push

再push

【遍地開花】昆士蘭大學VP公開信屌支那豬

已經屌班友搞事

推，係澳洲煲大件事啦

一定要救依幾位同學！

我地有咩可以幫手

維穩到傻咗

邊有話比人捉
係都係捉打人個幾條友

有無可能要澳洲取消班蝗澳洲藉

咁佢地有咩後果呢

自己渣住澳藉就話人傷害中國人
即係唔係澳洲人係中國人
咁理應DQ澳藉

向澳洲警署同校方報定案先，受到班支那恐嚇，擔心人生安全，怕被報復。去埋各國領事館講返成件事出黎，尋求政治庇護。

樓主，好簡單你有片，你無成個facebook 都係，咪send去澳洲移民局話佢地從事間諜活動

「突發」何君堯開post累人 大家要救人啊

仆街又玩迫害，屌你老母

CLS 有冇辦法幫到佢地先？召喚澳洲撚

因去年澳洲大選疑有反華勢力以黑金支持政黨選舉並最後勝出，所以總找數，配合中國聲稱澳洲華人示威為『反華種族主意』

人人話何君堯係中聯辦契仔，係邊個幕後指使班元朗黑社會周街打人？ 關係好明顯啦 😡

呢幾日真係見唔少荒謬嘅事
痴撚線中國

光復香港 時代革命

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

[突發] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

我極度懷疑係果班中國大學生聯絡大使館做既

當地有無議員協助或者申請政治庇護

但其實澳洲有言論自由
就算你開宗明義講反華其實應該無野架
係香港就話會比狗拉姐

學生需要D咩援助？有人在幫嗎？

共產黨痴撚線

咁學生有冇法律責任/被後續追究？

好快8國聯軍

immigration dept啦

就係嚇留學生 唔比佢地返香港

推
中共真係呢個社會嘅渣滓
班支那畜躝返去強國世世代代為奴啦仆街

成日都話人反佢
有被害妄想症

標籤咗做反華會點?
喺澳洲反華有咩問題

如果想搞大佢，拍埋YouTube片 陳述事件經過 ，你對事睇法同感受(被支恐嚇，擔心係澳洲人生安全，返香港又怕港共清算。） 又或者之前有巴打提過搵傳媒幫手。

有冇得叫齊全澳洲香港學生，
以不同澳洲學校學生，公開向校長/學校表達：
「保護澳洲言論自由，希望中國留學生學懂什麼是言論自由」的方向表

仆街中共

pushhh

辛苦你地 澳洲巴絲

支那人玻璃心

或者係:
「香港人保護澳洲言論自由，
希望中國留學生學懂什麼是言論自由，
阻止中國官方破壞言論自由」

但要每間澳洲學校都要有香港學生名義去，唔需要以個人名義去做，for 身份保密

你老味中共

有見到啲外國人留言同retweet
話啲中國學生打人 民族主義
播國歌唱國歌 覺得佢地好恐怖
而且有啲係笑鳩佢地被洗腦

痴線 咁撚得閒 搞掂自己國家先啦

Pushhh

你講香港學生定強國學生?

咁中國啲反人類活動又點計?

響澳洲當地搞大件事佢
唔撚洗驚佢地 澳洲唔受中共管架
而且更加要推到令澳洲全國都知咩事
呢家響澳洲土地上班共匪都咁囂張
一定要逼到澳洲政府介入

因為係外國，華人受盡歧視

唔明點解要咁驚
佢哋而加喺澳洲
又唔係會去中國
點搞到佢哋？

反而攞住手上呢啲嘢去搞大件事仲好啦
我唔信澳洲佬會幫中國

香港點會比人拉
香港講港獨都未犯法

支共究竟幾時死

澳洲依家唔排華 就明日澳洲人

同一間大學近日聘請了中國教授，好像跟孔子學院有關。

香港學生比人打就有份 有咩責任

佢地完全好怯
睇下尋日仲要用pth同佢地屌

乜料

總之如果有十幾廿間大學，都有呢D信比各間澳洲大學校長，
就可以搞大件事比澳洲媒體。

以支那係澳洲既人口隨時幾大件事
要睇澳洲政府想唔想清理門戶

鬼佬開始會將香港人同西藏新疆人一同視為被中共打壓既少數民族

幫推

唔講道理

TMZG

唔洗理政府點諗，從來自由社會都係玩輿論。
搞大左，有媒體講，有回響，政府就會做野。
重中之重係，引起澳洲人對中國學生積落黎問題。呢次事件有冇損害到當地人既利益

8964 format

貼幾張memo紙就會令中國分裂。

咁香港果一連串連農牆應該夠中國分裂一萬次 。

上次做得好好喇 影低佢地
顯得班蝗蟲真係好巴渣
睇live都見到啲外國學生心水清

ya

推，支那狗不得干預香港內政啊仆街

complain to the campus make the local knows!

我地去香港嘅澳洲領事館發聲名支持澳洲的香港學生得唔得？ 要求澳洲保護港人在當地的言論自由同人身安全

真接申請政庇得唔得

今次真係柒出國際。
係中國被洗腦後以為好偉大既愛國言行, 其實外國人面前只係會比人笑好柒同好柒。

光復香港
時代革命

中共 技窮
用國內那一套對外
好機會

搞大佢 你老味 反華咪反華

昨天有受到遇擊要先報案，要將拍到的影片一齊交給警方。警方會做野,
之前有個韓國留學生打日本女朋友，就被警方捉到二日後即時遞戒出境

幫果幾個支那人返鬼國讀書啦 一睇就知中國間諜

香港人唔洗怕 你係澳州 法律係一定保障到你 唔好怕搞大 一定要搵學校 警察 律師 人權組織 當地人權派議員

美國日日反華架啦 有咩未見過 反正你有事都唔會搵垃圾領事館

重有去得澳州 比人打還拖係好合理合法 係美國殺埋都無問題

讀好英文 拎first hon 搵份好工 跟人規矩玩 唔好返黎香港啦

推！

咪住先，果班學生如果係用特衰護照整visa，咁外交部依家係咪諗住唔承認佢地係國民？咁佢地可唔可以申請政治庇護？

要推到:

小粉紅對付的是一切反對聲音，不只香港人，台灣以至本地學生發表中國言論都有可能面對人身威脅

犯事之人應有處分，留名在案，提醒澳洲公司慎選是否聘用，等佢地只可以返去偉大的袓國😏

香港學生真係慘
明明都走到去澳洲
都仲係要比中國人煩
好心啲中國人學返個醜字點寫啦

首先一定要搵哂對自己有利證據，例如同學校申請嘅文件，證明件事係得到學校認可，合法咁進行。

之後就再聯絡當地媒體，比佢地知道中國干擾緊人權，企圖將自己一套強加於其他人身上。澳洲當地人好多都唔妥中國人，實有好多人會出聲支持香港留學生，因為佢地好清楚睇到邊班人先係搞事。

最後中國政府你收撚皮喇，幾張memo紙就嚇到你瀨哂屎成地玻璃碎，咁驚青不如同全世講唔比出口memo紙吖笨柒，睇下全世界有幾多國家理鳩你

新疆有個女人裝左WhatsApp捉去勞改營嘆一年

一定要報警，佢哋習慣咗大陸的法律以為用錢就大晒，等踢幾件返去，就會識得驚.
上次個韓國仔連租都無得退，乜都執唔到,就比人踢返韓國
最緊要齊資料

一個國家連張紙都容不下，可卑！

繼續推呀！咪撚俾佢停！
推你地老母呀！

洗㕶洗叫戰狼去天誅班"反華"學生啊
痴鳩線又粗暴干擾人地內政

PUSH, 真係CLS

嗱 咁即支那政府都唔當香港人係自己友啦
自己切割㗎呢鋪
屌佢老母推爆佢

嘩屌 勁仆街

各位香港留學生
呢個就係好機會喇
做好當地語言論述
面向當地社區
一定要加強同當地嘅連結
等當地更多澳洲人出來幫手對抗中國

進可以令全球香港人身份認同重新洗牌
退都至少有張綠卡或者政治庇護
冇得輸

查佢身份起佢底
通知各國移民局同學校
等對方都知道佢嘅惡行
儘量搜集證據
告到刑事留案底就最好

玻璃心

是咪黐撚線

以後所有宣言第一句就直接講到明係反中反共

我無野講

認真呢單有冇得搞申請難民庇護

班支那人唔幫襯伟大的祖国嘅大學其實仲罪大惡極過一張紙

屌，好想入佢地wechat群挑機，但wechat已經綁曬野，有風險

點解班人都讀到大學，都唔識尊重在地文化，尊重言論自由。
扣港獨帽子先on9，5大訴求邊一條有港獨啊
恰到上心口

會有咩實際影響？

是但啦 咪又係日日係度打飛機

push 一定要搵人幫佢地

中國仲問點解啲人咁憎佢

支援！

中國真係好撚玻璃心 成日覺得人地針對自己 又唔睇下自己做埋啲咩小動作

其實好多地方都排中国
由其而家啲新聞香港上哂頭版
個個都將中国人同香港人分得好開(除左中国人)

推到澳洲總理出聲

唔係澳洲最先發現華為有問題再上報侵侵咩

成個國家都痴撚線

真係cheap到呢

其實相處上就算班中国人都係當你外人，係把口死要話你係中国人

反華你老母

立即申請政治庇護
而家係政治迫害

係咪驚外國memo紙滅國？

推
救個班人！

城寨 反警黑 保香港
和理非 對抗方式
合法有效
值得一睇

咁佢個「華」都好易反吓
反撚咗都唔知
讀書嗰陣讀世史成日寫essay屌撚柒共產黨咁我咪企圖癲覆國家主權
唔止人民，依家連中共政權都係玻璃心

不嬲外國都係語言分人種就算廣州人都係痴返廣州人

要注意係英文版搵唔到篇聲明
班人唔識譯定唔敢放呀

中国人啲生活方式習慣 就算佢唔當我外人 我都當佢地外人啦

一開波已經全國啲網絡商禁用
傾都唔使傾

幫手推呀

美國話所有中國學生係間諜，沒有錯

政治庇護呀

篇文唔係target其他人，係用嚟肯定班糞青既努力等佢地覺得自己做既野係為國家出力。
佢哋係有心唔放英文版。

你地去駐港澳洲大使館無用，班香港學生唔係citizen.
依家班香港學生可以做既係將大陸領使館篇文繹做英文。你喺澳洲做抗爭就乜野都要繹做英文如果唔係你點叫人幫你?人地都睇唔明。
然後連埋之前個啲timeline 成個事發經過share去主流傳媒Facebook, Twitter. (請善用Facebook, instgram同Twitter)
叫多啲人retweet.最好有local既同學幫手。
你make多啲noise件事發酵先有用。我會問下朋友睇下有咩洲議員或者political party係可以俾佢地搵。

痴撚線 蝗真係成日自已FF乜都係反華

支持香港等於反華
即係香港同中國係敵對嘅
咁作為香港人，「反華」係愛國嘅表現喎

又鼓吹民族主義
反乜撚野華

唔好咁，香港人 好難得有一次機會，
只要得到澳洲人共鳴就夠做
香港人要站在澳洲人的角度去幫當地人，講自己被中國學生抹黑，明明只係想保護香港言論自由，亦都想保護澳洲的言論自由，
但變左被中國學生/政府機關打壓
，香港人與澳洲人站在一起

垃圾中共 狗急跳牆

唔洗怕，呢度係澳洲！人權同言論自由係受到法律保障，更何況你依家道理係我地呢邊

整合晒所有Time line、所有證據同呢張中國大使館嘅聲明，send 去各個主流媒體，之前呢單野已經上左channel 7 新聞，依家加埋張咁嘅官方聲明簡直係神助攻，證明呢一班生蕃係受到中國政府嘅控制，呢樣開正之前澳洲主流社會對中國滲透嘅不安

依家一定要靠傳媒去為呢件事發酵，引起主流社會嘅不滿，咁政府先至會有行動，記住澳洲係民主社會，政府要同選民交代，所以主流社會嘅意見政客們係一定要回應。

玻璃國

愛國賊蝦下啲手無寸鐵嘅就叻
真係要佢同「二百萬」正面衝突？
你估有幾多會出嚟？
出嚟嘅有幾多會倒戈？

推!

本特區護照隨時失效
準備係澳洲做長期戰鬥吧

目標係中蟈留學生,共青團支部等等

己叫！學生組織有免費法律團隊。

貪方便貪平

UQSS?

Cls

成個國家都垃圾黎

可以申請政治庇護，多謝中國政府

拎本外國護照去讀書係必須的。

有冇人幫到佢地參軍

反華咪反華囉
過兩年全球排華你咪可以拎住份聲明同全世界講
香港人不是支那人

要求人大釋法放棄香港主權

幫幫海外香港學生

盲毛,中國內政呀。你知其他地方好似中國咁咁鐘意干預內政呀?

推，點樣幫手

Push!

請問點幫到手？

唔好再返中國啦

宣傳開去等澳洲知

CLS

建議係澳洲既香港人一定要舉報個d中國學生
大部份中國學生係想apply PR移民 你每一個舉報
可以係話佢地動手 報稅有問題 eg 只要有record
佢地第日apply移民就會難好多 依個係最有效對付佢地既方法
萬試萬靈 利申：過來人

沒有 沒有 沒有 通過

仆街死支那狗 政治迫害香港人

National Security Hotline
The National Security Hotline is your single point of contact to provide information on possible signs of terrorism and about issues that may relate to national security.

Your calls can make a difference.
Our operators take every call seriously. You can remain anonymous if you wish.
The National Security Hotline is 1800 123 400.
You can also contact the hotline by mail or email.
Mail: National Security Hotline
Department of Home Affairs
PO Box 25
Belconnen ACT 2616
Email: hotline@nationalsecurity.gov.au
If you're travelling overseas and become aware of threats to Australia's security, you can contact the hotline toll-free on +61 1300 1234 01.
If you need a translation and interpreting service, call 13 14 50 and ask them to contact the National Security Hotline.

越自大越自卑

出左國有自由就剝奪別人既自由
中國人簡單係垃圾

反華又如何

痴線 喺澳洲都唔俾話

向當地報張及其他傳媒揭露中共的迫害。

推
中共我屌你老母

我要投訴

不忘被捕義士

Pushhhh

澳洲有無聯署網？

我地可以點幫

啱呀，班友最怕影響到自己個PR 申請，只要影響到個移民簽證嘅嘢佢地都會特別緊張

之前有「官方」係澳洲本地組織示威遊行，反對澳洲係南海問題個立場，仲大叫「中國一點都不能少」，後尾有權威人士指出呢班人咁做係有機會犯左間諜罪而影響到個PR，班中國人即刻消失到無影無蹤，提到唔敢再提

無理由。。。。澳人都唔LIKE支拿，點會得一邊聲音?

其實澳洲人都覺得中國on99架啦，不過為左錢應該都唔會幫香港人

澳洲很危險 去當地小心

講廣東話都可能預襲

紐西蘭一樣

即係由今日開始，只要係「張貼連儂牆」「張貼個人訴求」「提出對政府政策不滿意見」就係代表「危害國家安全」？
訓左幾耐？？？

以送支那生回祖國為己任

借留言分享︰
"顛倒是非黑白！！仆街共產黨！！淨係出中文聲明冇英文版！想混洧視聽！

香港巴絲可做嘅事：
1. 找學校情緒輔導員，表達擔憂，請學校介入處理
2. 聯絡澳洲傳媒
3. 聯絡澳洲議員
4. 聯絡澳洲人權律師、聯絡在香港的人權律師（之前幫助滯留在港沙特女孩那位 Michael Vidler)
5. 聯絡國際特赦組織香港分會 Amnesty International Hong Kong
6. 組織在澳洲香港人的支持，建立關懷網絡和幫忙做以上行動，讓他們不感到孤立無助
注意：做好資料收集，聯絡那些對中共持強硬態度的傳媒和議員"

WTF

馬上申請庇護

當地華裔移民/留學生係咪反人權？反言論自由？係咪係西方國家宣揚中國獨裁思想，共產主義？係咪中國間諜？睇落班學生唔似嚟讀書。當地移民局需唔需要依班人嘅資料？

中國領事館連普通人都唔會理啦，多餘架咋

叔叔們來救駕
星期日下晝全澳五個城市遊行

係澳洲反人權，分分鐘係中國間諜。快啲話比移民局聽

痴線

推啊屌，成件事真係好on9

佢而家對香港都係出口術，佢響其他地頭重可以做乜出黎

咁咪反lor.
不過要講清楚。係反共。
唔係反華。
自己都係華人，我反自己？
反既係共。人類共敵。